破四舊，立四新！

我地要用返共產黨嘅口號去對付港共政權！

破四舊:
舊制度
舊特首
舊政策
舊警察

立四新：
新嘅立法會（全部直選議席）
新特首（一人一票選特首）
新政策
新監測警察機構(獨立調查委員會)

以上四舊，四新可以改其他

共產黨當年返cup到並唔係無原因
因為佢地connect到國民黨嘅支持者

所以我地要搵到一個目標connect 到藍絲先
再將佢地轉化成自己嘅力量！